唔訓既你 依家做緊咩野？

病入膏肓

同人秒回緊

又睇佢上線但明知佢瞓左

你姓吳？

咁有咩好睇？

打patpat

做緊淘寶撚

眼光光

我都有啲嘢想淘

望天光

Find me if you can

未眼訓 但聽日要返工

返工點都要瞓
之前攰到坐喺位都恰著

聽日放假加啱啱慶祝完生日剛回家

生日快樂

有時攰到企喺到都恰著左

呃到句生日快樂 已滿足

返邊行？

幾歲生日呀

等眼訓

飲食 hea工

我好眼訓了

輕鬆搵錢幾好呀

1字頭 又大一歲 又嚟死亡近一大步

想叫春

我係垃圾 我唔應該存在 我應該消失

但返工返到好眼訓 電話禁到無野禁

....咁後生
我1字頭講緊成3 4年前

春

我先啦 排隊唔該

正職定pt呀？

Mark仔同on9威呢

以前聽到啲鄰居話眨吓眼就10年 依家終於體驗到依句

LM

春呀！！！
點解你一時主動搵我搵完又失蹤呀！！屌你老母！！

大個仔/女了
應該唔係DSE就yr1

一身蟻

諗下佢當你係咩

事實會讓你驚訝 不說了

得閒當我係狗咁撚下

怕咩 仲係中學雞？

咁就咪理佢啦
你做返撚佢嘅角色 先有牙力咖嘛

夏

本身喺 已經不是了 某種原因離開了校園 不過我讀到書嘅

想瞓

要瞓了

比啲力我！！！
既然冇結果點解你仲要死lur 垃圾！！

講番正題 打算幾時訓 有睡意啦

揀得就唔好後悔 俾心機

Ok

你渣ga我幫你唔到

溫書,聽日考

推到有人入先

十卜

幫末日推

我

既然開咗頭就繼續落去lu 目標有哂 繼續讀上去

Hi all

想睡了zzzz

唉。

🖕

思考人生

艾粒u

1/6 free?
Call g

咁而家係做緊咩

瞓啦

冇人生

31 answer you

VTC阿

好攰
樓豬又同on9wai去左邊

ready 進入倒數階段了

Long time no c

ok

幾好呀 起碼知自己做緊咩
好過喺中學浪費時間

Everyday fei Ching

兩個廢渣

返緊大陸

321
Gdnight

尋晚返完

Same

尋晚個呀蛆 苗咀喵舌
學人討價還價
另一件又偷懶 又冇乜力

要defer一年既intern do / do 好?
唔關major事 但有興趣既
月尾前派offer(如有)

Do 一年姐

眼瞓又瞓唔著
因乜解究呢

定係其實有心事

邊間

飲左奶茶

好耐冇見

Do

唔好講出來 好hurt啊

你講咗答案啦

新美g
遇著兩個唔好

好! 多謝你地
到時有好野實益你地

我冇呀

Go

驚俾依度啲人屌

+1
灰到爆炸

等緊travian起野 近排搵番黎玩先知小學唔識野

車肥羊

讀緊豬？

你又知?

學生先會咁

希望請啦
因為final in完 佢話要等佢in晒所有先
最遲月尾有消息

屋企無晒?

晚晚都諗住佢

近排異性緣好似好左 又有女約行山 睇戲 行街 仲約左6月去台灣旅行

打緊工都會
利 真係讀緊豬

請靚女 你輕鬆啦

冇買過
少化妝加通常用手搽

不了

去旅行會有bb

打工仔呢個時間已經瞓咗

講粗口

飲酒就唔會諗

冇錢 乜都做唔到

唔係啦 成間公司都係女人

醒返嗰份空虛感仲難頂

大約返咩dept?

睇錯左做化妝棉
化妝掃係想買for上粉定咩

未必 保安
有fd當年考完dse即做

碎粉掃 屌好憎用粉撲 搞到我勁厚粉

好好賺 但不了 冇嘢做嘅工好難捱

有咩辦法可以唔諗 唔飲仲難頂

過夜幾錢

厚粉近睇會好核突
搵個薄啲既粉會唔會好啲

yes

我有呀.........

有一個識咗差唔多半年嘅同事兼朋友 上2個月升咗職之後就開始變咗 對我同其他fd嘅同事都好似懶係有威嚴咁 少少事都起勢咁鬧 今晚番工先俾佢大鬧完 我覺得已經友情不再 好頹

算啦 飲到某日你會突然好怕再飲
到時先唔飲啦

埋單319

啲人升職就唔認人

碎粉咋 我已經搽粉底
基本上我搽完防曬就好似好厚粉

好開心 我都想做啲成日周圍去嘅工
冇資格

明明之前嘅佢唔係咁樣

有無用過嗰啲beauty blender

一人？同淨揼差唔多價

升職上位係會有轉變咖

Yes 我依家基本上日日素顏出街

打漏咗

終於露饀
我諗起身邊有d同學s都係咁噁心

其實我嗰陣係鳩apply
學校啲mass email見到佢請人 仲要唔洗business major都得 就諗住不妨一試
跟住本身下年都唔想返學 想hea一個sem
就諗住就算6month intern都ok
但依家好似要一年 department要求

明明知道冇可能仲要諗 又係抵死既

其實就係淨揼
三鐘就過得夜

水狗咩時候先會化妝

冇 我打漏字 你睇返

好正 其實我搽咗base已經夠精神

剛剛睇了
但你啲防曬有無色架

做下囉 你又有興趣 冇家庭負擔 攞下經驗都好

中學果陣大把無諗過出到黎仲險惡姐

講開厚粉 中大政政女神嗰啲係終極厚粉
我覺得近望佢會好驚

請先算
個application process好複雜 已經搞左一個月

偏粉 sofina base嚟
(話說我前幾日冇落妝 即刻出粒粒 )

+1
我都係咁諗 點知
all sucks

中學已經算係bb級 出到黎先發覺全部都係大佬級

大把男人𥄫 厚粉 影相睇唔出

可能得呢 注定俾你睇到

啲人係咪話台灣版好用啲
唔好唔落妝 皮膚好易變差
我前排超大壓力 起左一堆粒粒 到依家都未退

希望
到時實益你地

淨係搽 bioré 防曬(白) 同 sofina base (粉)
已經好白 想死

見你既時候

但唔洗化妝係一件好事

我兩個版本都有 自己鐘意台灣版乾身啲 真係冇油出
但日本版啲色靚d 冇咁灰

好耐無見

多謝定先

因為次次聽人講去台灣 點都要買sofina台版枝野

懶先唔化咋
不過化妝就用好多錢 所以樣衰算了

平靚正嘛
搞到我而家台版有兩枝 日版又有兩枝

有枝封緊塵 唔知仲用唔用得呢 無開過 都4-5年前買

由得佢啦

講講下唔記得自己啲台版喺邊買

Pt咋

pt返hea工啱咖喇！

話說 我個frd俾咗枝make up forever粉底我
要研究下點用

咩事

光南大批發?

傳說中好出名

點解船上個wifi load 唔到tg

好似出埠買

好貴 好似4xx一枝
佢話唔啱色俾咗我

太慢？

但上到連登

yes 我嗰陣喺光南大批發見過

正野呀

夠做啦

唔深究了

等我搵日的起心肝化妝

我買左枝雙眼皮膠水仲未痴得靚

化妝好難又麻煩 不了

一失手就好怪
但好似幾方便

好撚hurt

好難is true
跟足晒啲人咁做 但個效果差好遠
好似手殘咁

最怕係落妝
平時洗面都想skip

I love u

成日唔識畫臥蠶

Agger 打陰影 心諗 我掃完應該變呀梅

啲人好勁 eyeshadow同眼線都好難
我覺得

畫親臥蠶陰影都畫到好似有黑眼圈咁屌出聲

我已經去唔到陰影咁高層次
我仲係底妝眼妝緊嗰啲初哥 重點係都搞唔掂

老實講我連唇膏都可以搽出界
我Handicap

試過越搽eyeshadow對眼越細
搞邊科

試下用highlighter?
我睇過化妝片話用highlight好過陰影粉
冇咁易出事

其實我覺得搵一枝岩自己既唇膏都好難
啲顏色一係就太濃太誇 一係就唔襯
一係就不知所謂
唉

眼線都懶畫了

救命 訓唔著 碌左兩個鐘喇

而家揀啲nude色算

我最近化妝都係因為見工only
我唔中意濃妝 所以好驚搽多兩野就變濃妝
但淡得濟條友又覺得你無化

一拳打暈自己

點解人地化妝好似無依啲問題咁??
啲youtuber

呢邊係咪得絲打

大個女 小小都要學下
唔想去到d formal活動 素顏咁柒

靚呀嘛

好似係

今晚係 啲男人去晒叫雞

化裸妝夠自然呀

我係男！靚仔

YouTuber 嚟講 我覺得dingding好勁
化完靚到dum一聲

唔識 懷疑自己用緊嘅都唔適合自己

整容咁款落咗妝認唔到lol

躝

您哋熟到咁

我曾經都咁諗過
但其實可能只係我手殘

係 我男朋友睇完都嚇親
但佢好勁 將自己靚嘅喇突顯晒出嚟

叫我走

係

我最中意睇jade lam
但佢濃妝 所以唔岩我

講笑啫
佢地一個二個返工

但呢 我覺得落差唔好咁大先好

手殘 好認同
諗過出去上下堂

啱呀 佢化嘅眼妝真係唔錯

講下啫

我覺得自己可能唔太擅長於art
所以化到好撚柒

我個個都望下 冇個啱我

agger 廢事第日有男朋友素顏出街嚇到佢嗌分手

啱呀 我哋普通人 其實化完精神咗就夠
整容式就不了

做弱者
有好消息通知大家

絲打們 做咩仲唔訓

一世嘅學問

失眠

淨係識畫火柴人

早抖了

就咖喇 開咗post點都要撐下場

咩事失眠

真係好
呢幾晚都sad

做咩唔開心呀

丁丁真人好高 有d大舊

諗唔到前路點行
聽歌又諗返之前遇到個個女仔 但我知唔可以再諗佢

咩事呀

一見鍾情？

煩惱耿人際關係上嘅問題

唔係 發生左好多事 但最後我只係得出俾佢一廂情願 自己什麼都不是
我仍然係自己一個 佢就開心快活

呢樣野煩左好多年 一直都想學戴面具做人

Jade lam
我個同學係佢中同 見佢地幾熟成日出街

好憎呢類所謂KOL
唔明有咩靚仲要個人本身又唔係有料

人越大越唔想嚟身邊人
自己一個更快樂

冇緣份就係咁咖啦 下個更可愛

Can't Agger more

好想知發生咗咩事

幾秒間既事?

On9威好on9

唔想俾人睇穿 反正都唔會有人真心對您

咁你左手好濫交下喎
帶佢識多d朋友啦

唔想自己咁假 想真心對待其他人 做個朋友姐 但身邊嘅人就偏偏係戴住面具

哈哈哈哈 或者啦 發生左咁多事 都可以幾隻字就帶過

Hand leg

我睇唔透覺得自己好幼稚 人哋對自己好少少就信哂人 點知

羅個心出黎 但人地點睇點對你 最後就發覺冇用
戴面具做佢地想要既人

會唔會有人通宵 訓唔著

除左中學個班之外，出到黎真係無乜邊個可以令自己真心對待

中學果班已經無點聯絡

我睇法係 做左水泡 用完即棄

唔好咁sad喇巴打下個會更好呀

遲下諗返得啖笑呀

係得中學個班揸賓周都無所謂 去到大專大學出黎做野識個d連心事都唔會講好到deep既野

係囉 點解有啲人可以咁開心

中學得番一個係fd到乜都傾到 可惜係男仔唔可以做到女同女果種fd

男同男frd過女同女啦

藍絲sosad

原來我睡意好濃

中學尾先搵到最frd嘅朋友
反而我best frd係第二度識 識咗冇一個月已經互相認定咗

55就快

Sleep

放工
準備食宵夜

依家都覺得得啖笑
笑自己ON9 會去信佢
終於明點解咁多

03:30！

餓了

第一個都未有過

俾人帽？定做兵？

齊齊食

可能表面開心only

+1我都諗耿

冇得食呀 要戒口

可以話我帽人 又係做兵
玩具玩完就算咁

咩事要戒口

好好戀愛同另一個係中學尾先frd
Best frd運動識 ig有圖

-.-

係度諗耿如果第日我個男仔best fd有咗女女嘅話我應該無人可以傾到心事

唔知你想表達咩

有咗

你明咩

之前都驚 而家唔怕 咁多年都係咁

睇到啦

其實我覺得無乜分別
真係frd既男女我都係照咁講野

諗緊一個偉大夢想

點解唔怕佢有女一定就會避嫌 幾fd都898喇 到時想搵人呻都唔知仲可以搵邊個

Wfc i believe what i see

因為當中牽涉到幾個人
係我唔知情既情況下 我俾左帽人
最後就發覺我係舊玩具ONLY

屌拿星派帽就靜啦

已經係咁
所以開始慣自己一個睇戲食飯

佢反而冇 (佢而家冇女 )
有咩好避 光明正大 老實講識我仲耐過條女 點都老友排前啲

好複雜

Agger

我講耿嘅係 唔開心果陣同女仔fd可以攬下挨下搏頭 但男仔幾fd都做唔到

同埋 咁大個人 連對方揀朋友嘅自由都管
好得閒咩
咁唔叫拍拖

我唔知個時佢同人一齊左
同埋我同佢係冇一齊過

真心 係frd借黎攬一攬有咩所謂
人地有女朋友就話

有時自己一個耐咗會ff好多野跟住就負能量爆發

講多d 睇下條女會唔會我識

咁你就咪亂up啦 帽人好大罪

我黎

由細到大都中意ff 亦都冇發生過ff過既事

第日條女見到我哋咁fd一定會有微言 無謂搞到人哋喇

Agger 我真心覺得男女係有純友誼
係睇個人嘅啫

有冇人上唔到FACEBOOK?

睇您帽既定義係咩
要一齊左先算定....

帽唔到人比人撚無資格怨

第日還第日

我同我個fd咪係不過佢有女之後就斷架喇段友誼我諗

講黎聽下先啦

唔係咁簡單

咁對方有伴侶 就好應該有小小距離嘅
照搵 但啲咩身體接觸咪盡避囉

緊係一齊過先做到
咩叫第三者

正路既 睇下你個frd識唔識做囉

覆緊連登

係咪要畫埋出腸呀

你應該大把女兄弟

呢樓講緊乜

下 係咩

唔需要諗到太灰

畫黎睇下

見過佢中學果陣因為條女斷六親同其他fd反面我驚

咁冇一齊 但上左床算唔算

禾先係

Xx左 xx係咩就唔講啦

未一齊過最多咪叫花心
拍拖有外遇/非正式一齊=帽

咁你都唔洗同佢諗啦
佢自己主動斷人既話你做咩都無用
除非佢有女後唔同你斷 你覺得唔好意思既話咪由你黎做拉遠距離果個

sp黎架窩

去完grad din

Sp

喂屌 雞黎架喎

19000聯盟

其實我仲未明佢講乜

咁又係我倒數耿

咁我果個算點

加油啦

即係 你追緊A 又同B上床？
定追緊A有上床但冇一齊？
定點 ？

呢個好清楚啦

後者

佢唔知條女拍緊拖 同條女扑過野
但條女又無分手/同佢一齊
完。

佢追果條女果陣 條女無話自己有男朋友
但條女同佢上左床
應該係咁

唔好喊啦

應該唔係第一個

咁關帽咩事？
同埋 sp嚟

果個人你好熟添

勁

哈

佢覺得同條女上過錯=自己俾左帽條仔

因為都幾熟悉下

床牙屌

絲打 夠鐘訓覺 俾個腦抖下 唔清醒喎

但佢覺得俾條女當咗水泡

I feel fantastic heyheyhey

屌 咁我明喇
派帽成立

我睇到1999

好亂好亂

點解咁多女咁撚低賤既

DETAIL 唔講啦 都算放低左 個心唔會再痛
但呢幾日好sad 就會諗返到底咩事

食咗藥

咁快d訓啦 過左0330啦

巴打過多排又一條好漢

但我好有興趣知

依d雞黎
算啦你屌過下就
At least 你未 full pay落去

眼訓
但難得考完試聽日又唔洗做
幾大都唔訓住

有無哥哥想供我讀大學

係做返條毒撚
過左呢件事 確信 係好易有

FULL PAY 係點

你有個手足賤種到有男朋友但瞞住個男仔 之後𠝹手迫人同佢一齊

唔啦 其實牽涉幾個人 不過最後都係我自己一廂情願 俾佢玩
可能佢覺得我做錯野先咁

黎度都有個毒毒陪你唔驚喇下次搵過個好過黎個嘅

未付出你既時間金錢心機

咁仲差隻腳落去就冇得怨啦

我仲未拍過拖
應該都冇下次

俾左少少咁啦

唔好咁...

唔通真係做和尚咩屌A0萬歲

下次醒少少 雖然錯不在你

事情發展太快 其實由開始到完都係半年

你個野爛左呀

MAYBE 啦 有自知之明 同埋 都冇哂信心

只是技術調整 不用害怕

屌真係創傷黎 雖然有預過下 估唔到去到咁盡

玩少陣啦

屌 睇youtube算喇

雖然陳詠謙垃鳩圾 但傳聞都寫得幾撚應下

完咗咪抽身囉男人老狗

睇出面d post就會諗起ex

抽左啦 絲打

冇ex 唔使諗

問世間情為何物 直教人下體思考

你用邊諗呀咁

屎眼

With all my blessing yea you will be a loner

信仔加油

咩係loner 唔識

做返毒撚岩d

窿拿

我係清泉

絲打 唔使返工咩

我都係絲打 叫黎聽下

let me cry

大地回冬

汪

唔洗 有幾層單位收租洗撚做

你成個Christian grey 咁
希望你會越到你嘅Ana Steele

求包養

最緊要有人養

排隊

我都想

佢會既

有得食我就夠喇

下個更可愛

有再算

唔訓po荀盤黎架你係
雖然你fans會d粉絲走哂